呢幾日曬到我個地中海都生番頭髮🌱🌱

光合作用🌱🌱🌱

頭上綠油油

熟了

落骨粉同啲屎加速生長

on9?